我支持爭取民主 你們可以斬我了

屌你老母

打人算咩 屌

推！

推